# Nivelamento

Neste capítulo vamos rever alguns conceitos, que provavelmente já foram abordados em outras disciplinas, mas necessários para uma melhor compreensão do nosso conteúdo.
Espero que no final desse capítulo todos estejam capazes de utilizar variáveis, operações, funções, estruturas de controle, exceções, listas e mapas.
